利物浦3：1熱刺

89分鐘, 由於利物浦場上法定人數不足
熱刺勝

已跟樓主all in 熱刺3:0

未來人🙇🏻‍♂️

最後宣布主win

利嬴5:0

我未來人

跟